連登仔成日提達哥，唔煩咩？

開口埋口日鳩日講達哥
啲人個樣似少少又達哥
乜你地世界剩係得達哥咩？

五次元達哥

達次元毒撚